[突發]南生圍發生火警

呢幾個禮拜多左咁多忽然郊野愛好者緊係啦
唔該大家真係愛護環境

以為南邊圍 仲開心左陣

same

又去燒嘢再發展

玄牛又放火？

地產佬又搞南生圍

今日咁濕都咁

肯定有人放火

火燒祠堂係咪連祖宗個墳都讓出去

點解唔係南邊圍

差一個字

南生圍係一直有人想配合發展商起樓

去燒樹，燒橫水渡，黑社會襲擊，恐嚇

政府連開記者會強烈反對暴力都無

只會話唔清楚，無資料，唔知係咩人做

拍片影到個人又話太矇

推

推上去

等睇消防話火警原因無可疑

鄉黑或地產商想發展塊地
場火好大機係佢哋燒
依個位唔係第一次燒

反而上次單馬鞍山山火就係真係信係班忽然郊野愛好者整出嚟

南生圍真係不斷都有人去放火燒野
其實咁撚入做乜要發展佢?
洗黑錢??
邊間發展商最多地

你知 我知 單眼佬都知係邊個做嘅
唔燒邊有得起樓

睇左南邊圍，開心左陣

屌，睇錯南邊圍添

我來自甜心

肯定係仆街發展商

馬鞍山嗰個位都唔少山火，甚至火龍近幾年都發生過